{
    "nomProjet": "",
    "auteurProjet": "",
    "dateCreationProjet": "2024-06-06",
    "nomMagasin": "",
    "adresse_magasin": "",
    "lgn": 10,
    "cols": 10,
    "dimX": 0,
    "dimY": 0,
    "produits_selectionnes": {
        "L\u00e9gumes": [
            "Ail",
            "Chou"
        ],
        "Entr\u00e9e / Sortie": [
            "Entr\u00e9e du magasin",
            "Sortie du magasin"
        ]
    },
    "chemin_image": "plan7.jpg",
    "produits_dans_cases": {
        "(247, 140, 296, 210)": [
            "Entr\u00e9e du magasin"
        ],
        "(296, 140, 345, 210)": [
            "Sortie du magasin"
        ],
        "(197, 280, 247, 350)": [
            "Ail"
        ],
        "(148, 140, 197, 210)": [
            "Ail"
        ],
        "(98, 140, 148, 210)": [
            "Chou"
        ]
    }
}